徐睿知遭爆把工作人員當狗！ 「車內吸菸飆髒話」10霸道行徑

南韓演員徐睿知和金正賢的對話遭爆出，其中最讓韓網詫異的是「你不和工作人員打招呼是對的」，也因為這樣造成了人品議論。一名自稱曾與徐共事的工作人員（下稱A某）14日凌晨在Pann寫下長文，爆料對方完全不將工作人員當人看：「把我們當狗豬一樣藐視。」

A某14日於Pann發文，標題寫下「曾共事的工作人員爆料演員徐睿知的人品」，文內指出徐睿知完全不管二手菸問題都會在車上抽菸，髒話掛嘴邊，不只如此只要她去哪工作人員就得跟上，如果她心情不好不吃飯，那工作人員也不能吃：「因為演員都沒吃了。」

而且，A某在拍攝前一天被徐睿知緊抓著聊天不放，只睡了1、2個小時，隔天忍不住睡意就被罵，為了醒腦吃糖又被罵「妳算老幾竟敢在演員工作時吃糖果」。A某更指出徐睿知因為個性差，所以單拍一個作品就換了好幾個經紀人。

另外，A某也提到徐睿知非常自戀：「說是要愛自己負責的演員，要我們（工作人員）的手機桌布都放妳的照片，如果有妳的新聞就要我們去留言稱讚好漂亮、演技真好，還把我們的帳號背下來碎念『怎麼都寫一樣的，也寫點別的』，真的非常厭煩，而且還要我們加入妳的Fan Cafe，明明這麼愛自己，怎麼就沒辦法愛身邊的人？」

爆料文的最後，A某附上徐睿知在宣傳《另有他路》上《朴善英的Cinetown》的腳本，還有徐睿知的親筆簽名，她還強調：「（徐睿知）本身就很自戀，所以就算沒跟她要簽名也會自己簽（給工作人員）。」

之前就成班工作人員
屌到女演員隻狗毑咁

呢條癲婆搞撚死埋金正賢演藝生涯

條女搵定工都得

汪汪！

高文英本人

原來嗰陣只係演返自己

唔怪得演得咁自然

最近有網友挖出《精神病》播出時導演的採訪，當初導演表示，高文英不好演，因為她不但具有反社會人格，但同時還有悲傷的過去。演表示，他第一眼見到徐睿知時就覺得：「高文英就是她！」馬上就決定讓徐睿知扮演高文英。

而徐睿知也有相似的行為，徐睿知曾在《認哥》分享，小時候她家去爬山，她和姊姊玩遊戲。姊姊是背著前方走路的，徐睿知看到姊姊快掉下去，本來應該要叫姊姊注意後面，但她一緊張，腦袋難以反應直接說了：「剪刀石頭布」，而姊姊真的掉了下去。

最近網友挖出徐睿知在《另有他路》的採訪，發現兩人根本一模一樣！當時劇本有一場「醉酒開車」的戲份，徐睿知負責開車，金材昱坐在副駕駛

徐睿知為了讓整場戲更逼真，直接把車開出雙黃線，結果對面方向一台巴士開過來，差點出車禍！金材昱表示，當時徐睿知看起來真的很享受，邊開還嘻嘻哈哈，「就像瘋了一樣」。

徐睿知說，當時真的以為姊姊快死了，後來有一位路過的大叔救下姊姊。細節徐睿知忘了，但她說姊姊直到長大後都還一直對這件事很生氣，因為當時姊姊上來後，她沒有很擔心姊姊，反而對大叔的兒子自我介紹說：「你好我是徐睿知」。

雖然可能有綜藝效果，但徐睿知全程嘻笑地說著姊姊生命危險的故事，而她在故事中「腦袋無法反應害姊姊掉下山」、「對大叔兒子自我介紹」的反應都讓網友覺得很不合常理、沒有同理心。

抵喇條仔

金正賢抵死啦

點解咁講?

可以做雞了 不過一定好貴

佢唔係受害者 佢係其中一個加害者
兩個都唔夠專業 私底下點樣拍拖都好
公私不分 呢個選擇係佢自己造成
受害人係時間劇組同女主角
唔幫佢改劇本 佢就即場扮嘔
編劇都逼到入埋院都照幫佢改劇本
所以兩個一齊收皮係最好

靚女成咁, 我可以.

佢真係好撚癲
好彩而家佢嘅真面目都暴露晒出嚟

咁衰架原來
睇完哲仁本身都覺得佢唔錯

呢條女癲架

條仔柒啫, 比條女食撚住, 立即消失唔好拍戲啦

CLS